(撐警大聯盟主題曲)期望有一天，七警會出獄

狂徒沒有後果
期望有一天，特赦七警

巴打接力